法國cctoy越話自已要追求民主自由

但實際成日屈毛去打壓其他人自由

對班撚樣嚟講眾人執石掉死一條友就係真正嘅民主

因為共匪俾錢去控制言論，搞到正常人都痴左線

cctoy成班小朋友書唔去讀，走去做紅衛兵

根本共産黨嚟

究竟係正常人俾人搞到痴咗線
定係本身痴線
我諗眼睛雪亮嘅大家唔會分唔到

你咁講cctoy班撚樣，佢地d玻璃心會爆哂

cctoy唔識分喇，成班小朋友

唔要做俾人踩喺腳底嗰個人，但佢想做踩人嗰個

cctoy未分得清多數人暴政同民主嘅分別

啲藍屍都成日用呢個point

鬥黃撚成日屈毛，衰左拍拍蘿柚就可以走人

cctoy最鐘意怨老豆冇留2層樓比佢,
怨老母唔係英國生佢,
怨阿爺冇推翻共產黨,
笑能死

佢哋骨子裡流住中國人嘅血

本是同更生

仲有啲咩窮人唔好生仔

對唔撚住，呢個世界本來仲有好多嘢冇得選擇
我鐘意點屌閪點生仔關班cctoy撚事咩

生多幾個綜援多啲

cctoy班廢柴戰力咁低，難怪佢哋連save hk 港人講地同香討都唔敢踩場

要尾自己友毛刷存在感

連衛兵